有無人細個完全唔驚異性, 大大下先變咗劇毒撚?

想當年小五小六msn閒閒地開住六七個女仔chat傾成晚
而家whatsapp用咗幾年一個女仔chat record都無

ching對冇咩姿色既女仔驚唔驚